求del po

呢個時勢唔需要啦...

thanks admin